[FPS]programming 分享區

我仲未搵倒一間有提供FPS收付款API既銀行
如果有收款通知, 舖仔就可以完全唔用任何 payment gateway 直接用戶口收錢
paypal 係香港可以馬上收皮, 4%袋足咁多年咁爽呀啦

現時只係諗倒 FPS收倒錢後, 收倒訊息埋電郵 就自動當完成 payment
仲有冇人諗倒其他方法

歡迎鳩流鳩流一下

香港銀行有出 Merchant service, 未知詳情。
（唔知點解一睇到FPS 就諗起 Frame per second ）

唔係話遲d有開放 API 咩

岩岩睇反，起碼要第四步先睇倒，依家仲係第一步查下有咩product廢功能

歐盟已經立左法強制銀行出api
但香港都係自願參加，進度好慢
銀聯話就黎出，但唔知收費點

大家準備進入，用咩銀行都冇咩分別既年代啦

有得自己寫api，對網上交易好有用

fps其實已經做到，找換店網上化，對人仔反大陸唔洗去舖，直接同找換店網上交易，去機禁出黎就得
等緊出埋 jpy usd

用citibank既話用佢套API點睇? citibank好似有API比你查transaction

citi bank好似最齊功能
其實可以，但睇下佢可唔可以落倒remark係一條record到
如果唔得就要收小幾豪子，用隨機小數位對數

FPS個phase應該去到出年年中

公司明明未登記, 但今日就收到第一筆FPS

都唔知想點, 又無API, 又無人講點用, 淨得廣告。

FPS岩岩開始, 要比D時間, FPS就完成左個架溝, 係銀行做野廢
等下年第4季就有banking api 可以自己做payment gateway, 到時全自動化零手續費不是夢

話說用FPS過完數係咪比ref id你 咁樣既話網店係咪可以自己整一套黎用
比個客自己填username + transaction ref id 拎貨

佢有，但銀行冇做
只要出埋banking api就可以網店全自動化，免手續費

n 間銀行收錢咪有n 個收錢api?

定係有幾家gateway provider 俾唔同銀行加入？

個api有標準，唔會分別太大，或可能無分別

講paypal收皮即係你唔了解paypal既價值所在

我講緊本地人用
如果你計埋果d黑錢冇野好講

你係咪將paypal同bitcoin搞亂左

paypal好撚多，有好人或大陸人指明要比paypal
你有冇做過online生意？
咁不如你講解下paypal之後既存在價值，除咗收外國人錢仲有d咩

依家好多銀行都係monolitic system, 開放api一定死ser, 但要玩microservice, 冇可能唔删左舊野，就咁整個middleware轉成rest/soap係冇咩意義。

未必過到compliance FPS出個時MA同HKICL都好多argue，要出API有排傾